använd we.
synt sugar, in other words. förklara gärna termer kort.
flytta exemplel till senare. låt bara senare exmepl vara i intro.
string handling code shorter and more readable.
våra goals -> forskningsfrågor snarare. därför ej intressant att veta mål 2. borde rärkca stt säga man vill impl och se hur det ser ut i extendj. ett mål räcker.

todo papers:

* läsa C, impl. inte så nogrannt. (intro, related abs är viktigast)
* läsa java 7 compiler
* läsa java 9 compiler

Kolla related work.

impl:

* vi kan fortsätta med samma tankesätt, gereralisera för fler $
* vi kan använda extendJ parser i vår omskrivning, givet att vi lägger
* avänd String.valueOf(för att hantera null)? eller lägg till test för att hantera null för att klla så det funkar.
* tester för nestlade
* tester för null osv

%goal expr -> kolla i beaverfilen.

note:

* preprocess antar allt som inte har prod är terminal
cw sen . e bra, agerar som replace.
öva på .
// todoctrl n autocomplete
